而家黃色餐廳算做得唔錯，幾時有黃色商場？

如果成個商場都係黃，唔單止我地可以瘋狂痴文宣，仲可以有成個生態圈添

其實cwb/MK 有好多旺區死場，有冇得諗諗佢？

應該好難

而家得誠哥無捐地，係咪可以當佢地既場係黃商場.....

新年任務！1.19大遊行！和你宵！